早霸王無左西瓜真係一件賞心樂事

擺聽好耐，自從佢走左聽返舒暢晒

但而家成個節目無一日吸引

煩有幾撚重？西瓜咁重？
重你老母，仲呀
唔撚識字就唔好喺其他post捉人錯字啦